HK01:本港新增48宗確診個案 本地感染或創新高！

幾時WFH!!!!!!

01 又想發佈不實消息

琴日說好的47呢

有書展，唔怕

幾時問責班垃圾局長

繼續街邊圍爐煲煙冇有怕

又黎 保持兩秒距離先

驚閪咩 香港依家有《港區国安法》乜春嘢病毒都震懾晒啦 信党 不怕

屌, 唔信啦, 琴日先 fake 完一次

又係咪fake架

瘋了 都已經瘋了

480 先講啦

政府&貿發局：病毒張馳有道，書展期間病毒休息

777: 經濟大過天

所以今日咪趺500點

777:過埋721就冇事

😅😅😅48咋？
最近好熱 都係唔戴口罩住

01有前科

屌...累我比老細鬧

開大lo

01 一陣又抄

唔好製造恐慌

要相信政府

有基本法保護香港人架嘛 怕閪咩

幾多日加埋啊
又搏hitrate

今晚本土派造勢大會無人講？

初選all in 本土派！！

狼來了 01報, 大家都唔敢信住

屌

最簡單既嘢偏偏冇人做

好熱 唔帶口罩了 有基本法保護唔怕

等睇炒車

肺炎有違反國安法嫌疑

近排唔見有人出黎笑9啲人戴罩係恐懼撚既

咪係😅😅美國一日六萬單添啦

gogo rock and roll

點解水泉澳咁勁

咁少 一日過百先講啦

01 d料睇定d先
琴日炒撚埋其他幾間

驚西 我仲返緊工

帶唔帶都係咁 無所謂啦😅後生唔會死唔驚😅

大陸9唔戴罩，信国家信ZF!

繼續做火車頭一路行一路除低口罩食煙

又話得30
01 係咁吹大

可防可控

咁少

01日日+10 jm9

屌好噁心

公布38宗
48呢個數係邊度黎

香港廢老除鳩曬口罩

仆街支那 01 連炒兩日車

又炒

支那 01唔吹大D
你地班傻仔點會睇

共产01日日報大數

數字將可控 有國安法

01又fake news,搞到我好驚
係咪告得

到時我會去書展同op抗疫無毒地帶

火車頭死全家

01咁樣引起公眾恐慌，係咪犯咗國安法

又計錯數？

垃左國家安全法 香港好安全

支那01咩居心係咁報大數
上面落order要吹得嚴重D?

冇嫁啦 貪污 icac都唔查

4800 先講喇

輕鬆 香港人 繼續返工！

搞到人唔投初選

又fake news

其實01講政府嘢無錯過
即係有10個死咗，唔計

可能01 先係真實數字

唉, 咁搞法個疫情到年尾都搞唔掂

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #香港自治法案 BNO「5+1」 #聯繫匯率 #馬格尼茨基人權法 #快閃文宣

引人憎恨政府 拉得

2021年尾都唔知搞唔搞得掂

宇宙第一毒婦 終於等到呢個 機會了

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

口罩帶下巴唔防菌咩

唔知呢班人中左武漢肺炎未

返工驚閪

根本好難完
世界各地都爆幾鑊, 一放鬆又瀨多次嘢

一陣佢又話要過埋8.31

是但啦 咪又係繼續返工返學

唔係好多姐 信正苦無怕

Hk01發左兩日假新聞
拉人未？

係咪政府試緊邊條針成日放水比01呀
同A講18個
同B講28個
同C講38個
同D講48個